## Теоретический вопрос
- Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

## Ответ.
`Прототип - это объект, который есть у классов и функций конструкторов с набором методов.
Когда создается новый объект, у него наследуются все эти методы через ссылку на прототип proto
Вложенность может быть многократная. Также мы можем вмешиваться в прототип дополня его своими собственными методами.
Например, у нас есть объект user со своими свойствами и методами, и мы хотим создать объекты admin 
и guest как его слегка изменённые варианты. Мы хотели бы повторно использовать то, что есть у объекта user,
не копировать/переопределять его методы, а просто создать новый объект на его основе.`










## Задание
1. Реализовать класс Employee, в котором будут следующие свойства - name (имя), age (возраст), salary (зарплата). Сделайте так, чтобы эти свойства заполнялись при создании объекта.
2. Создайте геттеры и сеттеры для этих свойств.
3. Создайте класс Programmer, который будет наследоваться от класса Employee, и у которого будет свойство lang (список языков).
4. Для класса Programmer перезапишите геттер для свойства salary. Пусть он возвращает свойство salary, умноженное на 3.
5. Создайте несколько экземпляров обьекта Programmer, выведите их в консоль.


#### Литература:
- [Классы на MDN](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes)
- [Классы в ECMAScript 6](https://frontender.info/es6-classes-final/)
